全世界聽住！！！以後唔可以叫佢地做黑警 要叫屠夫！！！！！！！

屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！屠夫！！！！

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

唔是殺人犯咩

殺人兇手得啦

屠夫！！！！屠夫！！！！

亂咁開槍唔係屠夫咩

屠夫講出黎有小小唔順手，殺人兇手/殺人犯好小小

你係家蓄咩

殺人犯

屌你係咪on9 佢地係殺人 唔係殺豬殺牛啊
殺人犯

On9 直接叫佢地畜生就得！

不推文

死曱甴啦
屠夫/殺人犯呢啲佢哋只會覺得係讚賞

叫開曱甴